改咗名姓岳

叫余叔

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

不群？

岳不群

怕撞名

岳余？

岳字點讀?

有人讀岳，又有人讀岳
而我就讀岳
諗真d讀岳會準少少

呻住吟咁哦

岳華？